李克勤首《球迷奇遇記》係咪起義歌

球迷奇遇記

作詞：克勤
作曲：江港生/克勤
編曲：江港生

* 起來 起來 起來 起來 今晚大家不想去街
起來 起來 起來 起來 坐低又起身博命嗌
起來 起來 起來 起來 波順便睇o下波鞋
起來 起來 起來 起來 場場場面偉大 腳腳腳法古怪
人人人浪最 High *

懶理你是有錢或窮人 即使三更半夜無得 '目訓'
即使三個眼袋仍甘心 還樂意在每晚發出這聲音 噓...噓...

# 睇波一家大細最興奮 過癮在各自變o左對頭人 哈...哈...
球迷來自遠近 法國靚女吸引 全情投入氣氛 #
Repeat *

睇真d除咗 腳腳腳法古怪 法國靚女吸引
呢兩句同rap之外全部可以代入兩傘革命上面
起來果幾句仲唔暗示要國歌咁要唱起義？

係

起來起來起來起來

犯咗狗歌法

頭一句抄國歌

首歌開頭好似係法國國歌，之後歌詞抄中國國歌

會唔會有法前追索期,有佢就GG

實捉到你

怒射出火焰
額頭流熱血